ONE PIECE 886 中文

lm

今集幾好睇
路飛開始識諗策略 真係有成長
但係突然講到山治咁勁
仲有貝吉嘅黑道精神真係好撚型

即係路飛會學到預知未來

路飛 預見未來

同意

山治年

luffy終於開竅

感動,luffy係大老母篇終於要脫下胎換骨
畫左廿年係時候要變強下啦
下次打凱多先至唔洗太柒

山治
城堡佬

只有打交先會用腦

山治

講到山治快到咁

同城堡佬差唔多姐 有幾勁

路飛終於識用下個腦

山治變左flash,快到痴左線

貝吉都好型

呢集唔錯

今集幾正
想睇免仔變身

路飛如果無哂啲柒野on9野咪幾好
邊有主角會由此至終都係on99咁

山治終於有機會出下手
快到無影好撚勁

貝吉咁樣開一槍型撚到震

月圓變猩猩

我想睇惡魔風腿同熱熱果實鬥燒
雖然貝基打歐文都唔錯，Big father 應該剋熱熱果實

山治速度型 卓洛力量型

希望山治戰鬥有表現呢件事已經令到好多人痴咗線，
單單避下卡塔庫栗的軟糖，快速踢歐文一腳，已經足以令FANS們打飛機了

撒亞人咩屌

見聞色有咁易練到見到未來？
不過條友 武裝見聞都勁 咁照計 全部四皇手下 大將都見到未來
無理由年糕佬超前同級班人咁多
一樣強一樣弱

如果佢配點配曬落見聞度，武裝都勝路飛
咁不死鳥 紅髮頭馬等等既四皇幹部如果少配見聞多配武裝，咁咪好恐怖😱

一係其實練到見未來既高手大有人在
一係佢主力配點落見聞，配得少點既武裝都勁過路飛
你地覺得邊樣？

今集有另一個撒亞人元素，遇強愈強，話唔埋真係變猩猩

如果山治係專精見聞色，咁希望佢都可以睇到未來啦
好型今集

路飛掌握霸氣先年幾 人地幾廿歲人
配點少d都高過而家既路飛啦正路

高潮終於到 依度好似好睇返
貝吉山治果面好睇d
66又會突入
年糕佬路飛打
甚平頂到一個三將星，果汁女人
兔女娜美骨喬巴圍毆糖果佬為花豹死出一口氣 話曬依幾個人相處過一段日子
大媽食完蛋糕零戰力
oven山治貝吉夠有突
戰艦 66處理到

睇落分分鐘反戰大媽

我估今篇介紹左見聞色極限可以見到未來，遲下凱多個頭馬可能又會表演下武裝色既極限同弱點，襯托返紅髮單靠霸氣做四皇有幾勁

同意 好似內力都要時間修
即係路飛目前只有四皇主要幹部既實力 頭馬都未揪贏 之前餅乾佬比娜美克都要磨左成日

四皇馬仔後講 艾斯唔知練見聞定武裝

人地有霸王色

依個時候黑胡子黎尾刀 成個海賊團就玩完

如果霸氣要靠逆境先可以變強，年糕佬應該有段同其他四皇頭馬打既經歷先會練到可以睇到未來，年糕佬大過紅髮差唔多十歲，都唔知紅髮霸氣打咩練返黎

唔怪得正評
城堡佬好型
山治速度快到咁
路飛見聞式vs 見聞式
除左話需要時間磨練之外，對強d 既敵人都可以進步

山治會快得過二檔？
山治定位變左係高速 預測 攻擊力麻麻？
之前速度快既都要果實能力
無果實又高速 似乎仲快速過一般既剃
令我諗起東海個貓爪眼鏡佬

遇強愈強
太強又唔得....

有期SBS提過成團人骨仔速度最快，第二係山治

係 不嬲知骨 好快
又快又輕到可以海上跑

鷹眼？
咁照計鷹眼都會升到四皇級別至係

好想睇山治打多啲
今集睇佢打兩下已經好興奮

尾田作到咁上下可能都要用天資封頂
好似金庸對全真七子咁 最強師父既先天功教都費事

今話幾好睇 得兩頁

幾點呀

又雷利
又講左霸氣點進步
又話想睇未來
又要超十億
山治又踢左一野
黑幫又型

都係兩頁....

係喎 原來咁晏先出

我以為你話今集得兩頁好睇

好耐無試過覺得好睇

拖十幾話先一話比較好睇 之後就個撚個跳出黎話好睇 好撚野喎

好在路飛唔係走佬
係用戰術去拖延回返D氣再戰 上集怪錯左尾田

山治依幾年啲戰鬥畫面少得可憐
今集終於有少少野睇

山治你隻腳終於識踢人

睇嚟路飛會攞走預知未來嘅能力

太睇少大媽，，，

畫個小小成班op撚已經打晒飛機

今話算係咁，好期待路飛打贏

今集個撚個咁型

可能白胡已經覺醒咗呢 震到個海變哂型

好似有講過係特殊超人系變嘢出嚟個啲先有得變埋環境 好似糯米同線 路飛應該都唔會周圍變膠掛 有錯屌細力啲

無咁講過 明哥只係普通超人系

覺醒未有正式解說
未必只會改變身邊物質
如果咁自然系 覺唔覺醒都一樣

世界第一劍豪
同埋講過佢同紅髮打平手
你估做7武海一定垃圾咩
唔好用個職位黎定多弱

咁之前唔好睇個d咪屌 今集好睇咪話好睇 有咩問題?

山治年係今年定下年

路飛智慧型

覺醒呢樣野我諗白胡都唔洗 佢未覺醒都搞到成個海軍翻天覆地
但得罪講句白胡子都只係為左路飛升lv而死
頂上死既人都係為路飛

坐低休息諗一諗>我要超越佢>贏
不愧係主角

攻廢？佢一腳踢到歐文彈幾十丈遠

見聞極限係見到未來？
收皮啦，預知未來相信只係一小部份黎，
雷利識全地圖搜尋呀。邊個到左香波地群島都知。
拍賣會上，雷利仲可以見到因果同過去。
更識推斷，同知道佢地點，會游水去搵路飛。

預知未來只係一部份，閃避招式既強化版炸

又刷經驗值升lv

今集算好睇番D

山治突然間勁咁多，好似有d 突然

白胡 加艾斯齊齊死真係接受唔到
咁樣搞到白胡好垃圾
人又救唔再 自己死埋

路飛開始識諗策略,唔係一味衝衝衝打打打
思想上既成長比武力上成長更好

路飛戰鬥不嬲識用腦

雖然無乜劇情推進，但都過到癮
呢啲先係漫畫
早排推鳥籠我究竟睇緊乜

快撚d下一期啦

今集咁正
下集直接打未來佬啦
希望唔好拖拖拉拉啦

打完cp9 之後都冇用過 下下都鳩黎
btw 今集luffy 好少可講咁多人話

其實白胡子死我都仲接受到佢話時代要變
但艾斯死真係大ON9 佢大可以番番去新世界再重組點都好
而家佢死左 路飛就去修練2年搞到個個都對路飛好有期望
我拎願佢逐個逐個打去升lv仲好

即係今集幾好睇都要屌唔可以話好睇架 睇op好撚陰公

山治咁撚勁架咩，快到無影
個招係剃?
btw,山治定位其實不嬲都快

如果佢打糯米佬仲好
等你預知到都無用,唔夠佢快照中先型

屌打十億海賊

咁又唔好，因為尾田一定會將路飛嘅戰鬥放係最後
如果下集就打糯米人，遲啲一定又跳黎跳去，咪睇仲唔爽

大家覺得送蛋糕去big mom度要幾耐

成班山治fans好似佢老婆咁睇到出晒水
我都係

柒治唔好型一話跟著又柒呀尾田
麻煩曬

依集先叫做有啲劇情

尾田實力設定亂鳩咁黎
為左劇情改到d人物時強時弱
特別山治
快撚d比佢同歐文1on1
貝基打d卒同其他船啦

呢個真，當日被狙擊王同羅賓喚醒同家陣憶起雷利點醒差不多，都係激發。
btw 係兩年間雷利仲教曉左路飛咩，2,3檔唔得，就諗到4檔，但雷利都覺得唔work ,應該都透露左d 野路飛，可能就係今集所提及既野
之前個d 真係on99 家陣海賊王我當定了

但路飛講到話要迫D能力出黎, 咁即係已經見底, 仲講乜野全力...

雷利會唔會係淨教佢點用 但點樣學精就無教

日日同鷹眼打，都夠練等啦

歐文實力同明哥最高幹部差唔多 點同明戈比
想睇貝吉打將星多d

布琳沉船

其實明戈要被圍加主角光環先輸
講單挑我諗佢只會輸4皇，三大將 同班元佬級人物

等山治呢腳，等左五年啦

理解力0

遇強越強
攞正牌開主角環

等睇兔仔一條友打哂

等睇兔仔變大腥腥

根本2年後就未有場真係要出盡奶力打，好難睇到佢地2年後進步到邊

魚人島 殺撚完又食藥loop 廿幾次
明哥篇 得明哥有睇頭，pika之類又係秒殺完又死返出黎

佢本身都插哂管啦 唔係全盛期

同冇講有乜野分別？？

冇啦啦講月圓 應該會爆seed?

幾時出hamakamaha

今話終於好番少少
起碼講番幾條線ge 野
同埋黑手黨 同戚風 好型 好有義氣

無喇喇變左龍珠咁
不如全船人再匿埋2年互打練霸氣，互相升lv算喇

會唔會連Chopper都會無月圓有特別效果

打東海條龍果陣升lv

見聞色去到極限應該就可以聽見萬物的聲音

山治應該學埋剃 隻腳咁大力 月步都識冇理由剃會唔識

明明山治係玩腳 點解冇學嵐腳

呢下都唔叫剃？ 同2檔一樣道理

係咪要嗌埋個剃字出來先叫勁?

咩年代 仲玩六式

有遠距離踢擊要嵐腳做咩

痴線6式其實好撚勁 如果你霸氣夠勁

遇強愈強都好
但講明霸氣要極端考驗先變強
就好奇怪
而且似係指短時間內
咁霸氣就會同金庸既內力或龍珠既氣好唔同
內力成長係一步一步
戰鬥中突然成長通常因爲岩岩先學，一路打一路學
而家路飛明明到頂，再戰鬥中突飛猛進怪怪地咁，始終唔係外功依類技巧性既野

所以希望雷利指既係霸氣技巧上既應用，而唔係直接碰撞既高低

月步同剃都係6式之一
真係仲用緊喎

理得舊唔舊最緊要實用

你問下鴿佬仲有冇用緊
霸氣+六式都真係幾屈機 ,期待再戰路飛

布琳

自己同自己人打就未到絕境進步唔到
真係諗唔明咩道理

以後無得再怪路飛1個boss打2，3次、又轉場打，但中間無修練又最後打贏，因為每打一次都係升緊lv

同白胡子時代啲人打 羅杰同雷利都一定會練過

路飛其實不嬲都有用腦 不過係on9啲 好似打沙佬識用水 打毒佬用臘 自己諗2檔3檔 反而卓洛先係無腦下下生命值硬接 不過兩年後打皮卡好似有用少少腦

講真 ,用腦真係7之水都開始先叫有

打沙佬比人埋撚左沙底 淨係識衝動

要不是羅賓

好似龍珠咁，齋捱打打到頻死，再食仙豆醫返就power up

佢第二次識攞水打 叫做有用過啦

係，話晒隻野四皇級數

希望路飛之後都識得用腦打啦
咁先見識到咩叫成長

新世界後來來去去講霸氣
希望山治練到霸氣以外既特技 高速剃

今話其實已經好睇左，但少不免又有TVB感覺

其實呢下唔洗講

呢格都表達到，尾田寫故梗係要當讀者白痴，下下直接寫/畫出

因為好多op讀者真係白痴

關咩事
根據象島
路飛已經聽到啦

Lm

光譜招野應該勁過嵐腳？

布琳好正

剃係代表速度 紅髮個肥仔一野閃左過去一槍殺死條友應該都係差唔多

冇錯，其實路飛出海前同佢日練夜練
一出海已經練夠4皇級數
只係同伴追唔上佢實力
為免尷尬先扮廢

其實講到咁，即係証明海賊王故事畫得真係好廢

其實我估佢上船走先學覺醒
骨仔應該係覺醒左先做到靈魂出竅
我諗佢係船度提起 之後骨仔就會講點做點做
路飛就一路諗 去和之國打d卒仔左右就會慢慢覺醒

學埋腳指槍

如果唔咁寫
又會好多 ff 撚

講到當讀者白痴 你睇下jojo先啦

其實係掉返轉，唔係太蠢，而係太聰明成日自創劇情

點同
大家既年齡對象唔同

係以為自己好聰明

記得維爾戈都有咁出過招

霸氣係遇強越強咁路飛兩年同頂尖嘅雷利練 應該仲好過悟空係火箭入面用龜波氣功轟自己
點解都仲咁廢

路飛同雷利打唔係生死相搏個隻

你覺得路飛呢條ON9會對住師父認真打咩
佢連打藤佬都因為個心過意唔去而邊打邊提藤虎

好似話過佢指槍好勁

好想知兔仔月圓會點

見到貝吉開槍救老婆個下毛管「凍」
終於打撚左兩年 有返OP開頭的感覺

變強嘅決心唔夠

呢個位真係好正 估唔到型到咁

Btw 我覺得布琳同山治好襯

路飛就係路飛 有開拖既意義先會打
雷利 藤虎呢D完全唔係佢憎既人 佢點會認真出手
路飛呢樣性格同價值觀係成套One Piece最核心既元素黎

又話山治快到冇影，點解布琳會知咩事

有三隻眼，動態視力會好啲

可能佢時時刻刻都注視住山治

可能布琳>歐文

其實可能見聞色可以有幾種唔同趨向呢
例如 極致可以預見未來 又或者另一種極致好似雷神咁 知道人地諗乜 又或者可以感覺到對方能力咁
如果見聞色得單一種極端 咁應該勁個堆全部都可以預見未來啦

好似不嬲都係咁

好似係同熊傾過先游水

速度係op根本得淡笑
卡文迪許咁撚快都俾羅賓捉到

咁係羅賓果實勁姐

柒到

個下應該係烏索普既潛能解放

係前年呀....

我想睇佢打大福，3子對3子

個個都估會變大怪獸，最後會唔會掉返轉變返做人樣

雷神幾時知道人地諗乜

啲人想踩鷹眼捧紅髮嘅時候就會話佢係七武海唔及四皇，但就永遠唔敢提鷹眼"世界第一劍豪"嘅稱號

山治俾明哥秒殺
糯米佬>明哥
唔知山治係糯米佬面前撐唔撐到1毫秒

同教父技手槍仔差唔多

鼠繪近呢年尤其係WCI好多譯錯，
呢度係解路飛要挑戰顛峰狀態下的年糕佬，而唔係佢要用全力。

實戰同訓練完全兩回事
心態問題，實戰對方係想殺死你，訓練會點到即止

諗起天長龍閃

2年後路飛登島，雷利知道。
練習島可以講得出有幾多隻動物勁過路飛。
雷利望一眼知因果，
冇用用霸王色打兩個超新星
同埋打天龍人件事，一眼就明

果句野係兩段黎，唔係兩年前後問題
係講緊雷利個見聞方向冇預知未來，反而集中係個範圍同雷達度，
而卡二個見聞冇雷達

其實SUNNY都幾廢，雖然又外輪又識飛，但次次走兩走就俾人追到，又要好快就冇可樂。
卡彭架船好似仲勁好多，又快SUNNY好多，3億買亞當返來好似唔係好值。

遲下Sunny隻船精靈出黎就會自動變勁

架船賣點好耐係襟打同埋最主要係因為海賊王都用呢種木所以先咁貴

山治型撚到
會唔會同黃猿有得揮架第日

點襟打都唔襟得過D軍艦。
開始感覺有D呃錢，好似D SALESMAN哄人買野咁

我諗要兜都兜到既
話曬山治唔清楚明哥能力
兩年後又未真係打過咁濟

其實山治中寄生線真係兜唔到，話哂全團最強見聞色，山治都中路飛無理由唔中

軍艦咁重點飛，即使俾你飛到，落地同落水都好傷

明明兩年前山治表現仲好過卓洛，兩年後就變到成pat屎咁，所以話嘢可以亂食，師傅唔可以拜錯

人地雷利同鷹眼同大將過招無難度，人妖王嚴格上係山治對手多過師父，除非真係有人妖料理，月步同霸氣都係山治自學

唔求山治實力突飛猛進
關鍵時刻出黎救機已經夠我J了

兩年後出返黎佢就成條廢柴咁
一出黎就係咁流鼻血，柒到好心痛

人妖王太垃圾，不過山治定位係廚師

前面有冇講
糯米＞明哥？

你認真架？識唔識睇野架？

定位上，
明哥係凱多頭馬，Joker
糯米係大媽頭馬，最大將星

兩者實力應該係差唔多。
明哥能力上同時開大技鳥籠，并對付羅同路飛兩個。
而鳥籠同時頂緊大將既抵抗。
輸係因為俾羅打到殘血，仲要磨10分鐘俾路飛回氣。

糯米只係靠預知未來，同路飛1打1，好多俾佢閃晒，連中都唔中。

拳皇K'果招，識踢個火球出黎

一個俾四檔狗咁撚，連防都破唔到，一個壓制四檔，打到四檔路飛嘔血，咁都可以話差唔多 講真明哥分分鐘連克力架都打唔贏，仲想打四皇頭馬

有代言人炒貴晒
可能係cheap野

就依家劇情黎講
糯米佬點都勁過明哥啦
四檔就打到明哥死死下，但四檔路飛照比糯米佬屈機
糯米佬>明哥>路飛

Joker凱多頭馬

明哥果陣內傷晒，仲開緊鳥籠

JqK 大定joker 大？
根本就係事實

甚平上船山治就要被踢出三主力了，真係慘慘豬

四皇頭馬完全唔怕大將，仲敢上去同大將過招，明哥見到青雞已經掉頭走，無左七武海個頭銜佢仲邊有得咁囂張踢鳩藤虎

你都On9，青雞果度係中左偷襲，佢係王宮本身都想要殺藤虎呀。

有心殺點會殺唔到大將，大將根本一個鳥籠都反抗唔到。

明哥唔勁？中左招俾羅打爆晒內臟呀，唔係路飛走十分鐘，殺鳩左佢啦
反而糯米根本

佢撚有驚咩
佢唔想同佢開戰咋
不過你可以FF佢淆既

講得出呢句野一定係冇腦

依家懸賞金已經踢出左三大啦，甚平入左真係排老五

哦

尾田咁樣安排都有既

打凱多頭馬＞打大媽頭馬＞打凱多＞下一個到黑胡子未？

輸主角光環
佢唔係咁驕傲自大
佢一早已經可以秒殺羅 仲點會有爆內臟事件
冇人幫路飛拖 回氣第二次四檔一早俾佢殺左啦路飛
跟本輸法同沙佬一撚樣係輸主角光環
仲講咩四檔屌打明戈
屌打的話
第一次四檔明戈已經要輸啦

係咪睇緊同一本漫畫

大將有心殺點會殺唔到明哥，籐虎唔係忌憚七武海個朵使同你推鳥籠

糯米佬撚狗咁撚四檔，確實唔夠明哥用臉嚟接四檔，連四檔皮都打唔入咁威嘅

我夠可以話唔係路飛掛住同路人講嘢，拿拿聲趁漏氣之前出埋招猿王槍已經贏咗啦，講呢啲

事實：糯米佬>克力架≥明哥≥路飛

你講個d野同實力無關wor
跟本唔影響打鬥
痴線... 就算唔講羅個part
路飛個十分鐘冇人幫手拖
一早死左啦
講到四檔屌打明戈 但要出兩次四檔搵人幫先夠打
咁都叫屌打真係冇野好講
實力一定係 明戈》〉路飛》羅

。。。路飛點會咁後。。。

咩同打鬥無關，事實就係路飛出緊猿王槍中途漏氣，當時明哥已經殘血，若果俾路飛出埋招猿王槍你估係邊個贏
所以話當時邊個贏都有可能，差距微乎其微，不過有鑑於明哥之前食咗羅一個大，血少過路飛，所以綜合嚟講明哥實力略強過路飛

點解唔會，克力架同明哥都唔係只靠路飛自己打贏，尤其克力架，俾娜美剋制到 等於路飛由橡膠變軟膠、明哥由五色線變米線嘅分別，克力架分分鐘連一半實力都發揮唔出

其實德島只係發生左一日，要計少血，路飛一日入面打青椒，再一路殺上皇宮，再硬食彈弓人十幾拳爆哂血，最後先打明哥，羅一樣比藤虎同明哥追住黎打，最後再中埋槍比人鎖起，明哥一定係最多血同最多體力

克力架我覺係，但明哥一定係路飛勁，四檔打到明哥冇

啲人真係吹明哥吹到short左

講撚到明都理解唔到

伽馬刀同普通嘅刀唔一樣，係可以造成細胞層面嘅破壞，再加上係針對無法防禦內臟，路飛嗰啲皮外傷點比 講真如果唔係線線果實開發得好，明哥已經死撚咗

四檔無限時就係

感覺上sanji定位會係速度會係最快個個但無力量

學完兩年學到既新招有時間限制真係on9
最慘佢四檔又唔係有壓到性既優勢

其實已經講左呢招冇用

4檔屌打明哥但唔夠隻動物打有d跨張
好難想象明哥會輸比隻動物

我覺得遲下可能學龍珠
長期變身剎亞人(四檔)

其實好撚柒
正常身型好睇好多

太樣衰，不了

再講四檔俾糯米佬㩒住打，長開都無用，一定要有新招先贏到

其實四檔既力量直接同武裝色霸氣強度掛勾

只要路飛一路練好霸氣,佢既四檔就會愈黎愈暴力

不過限時而點真係唔掂,應該仲有得改良

算係勁咗小小啦
之前開完4檔力都無
而家起馬仲跑得郁

係咪戇鳩
藤虎係想廢除七武海先至唔出手

ACE最大，所以ACE>KQJ>JOKER
艾斯死得好唔抵

果度係藤虎專登表現海軍係呢D事上面乜都做唔到，從而可以作為第日取消七武海制度的賭博來。而唔係咩一個鳥籠都反抗唔到。

點解白胡子海賊團第二隊長艾斯咁廢？

艾斯廢？
鑽石人都不及明哥，俾佢當狗咁騎。
三將星邊係明哥對手

大家停戰，我發覺係有部分人專登引戰

佢都冇用力，四檔佢未開盡就解除左，唔同明哥用盡力爆佢

桃太郎=戰桃丸>赤犬，青雉，黃猿

戰桃丸應該係金太郎

用白胡子團黎同凱多團比，你係咪冇腦架？
個腦裝屎？

桃太郎似係桃之助